我做錯啲咩？。佢要咁講野？

琴日男朋友話驚唔夠錢用
因為月尾嘛，同埋尼個月用左好多錢
之後我就話咁我過1000俾你
咁俾得佢我都希望佢唔好亂用，因為佢成日訓到勁晏，之後坐成百幾蚊的士翻工
咁我知佢之前有食煙，最近尼月我想佢戒煙啦
咁為左鼓勵佢我話每個月我俾1000你
你食一枝減100
咁佢尼個月梗係唔成功
咁我話咁尼個月過個1000俾你就當戒煙錢咁啦
尼個月唔好再食啦得翻個幾兩個星期
如果再食翻兩倍俾翻我，咁其實就算佢真係食左咁又點也，我真係要佢俾翻我咩，我純粹想叫佢唔好食姐
咁佢就話我好似投資咁
我話咁你要唔要？
佢
我
:夜晚唔洗食，反工行翻去，有咩所謂，我健康
(我當下其實真係o撚左，佢知唔知佢同梗邊個講野)
:講到我義務俾你咁😡好冇禮貌囉
(我已經好嬲好唔想理佢）
：你洗吾洗咁，我都係同你講下笑姐，你放心我吾會再要你一分一毫。
：過份。。
之後佢就開始罵我話我低尻能cls
到最後仲話我覺得佢係啲貪錢既人
一直針對尼講
我真係好嬲好唔開心
佢罵完我之後，冇講過一句安慰過我既說話
最尾嘈到分手
我真係失望到無曬知覺

尼你老母

可唔可以比500蚊我?

反正你都比仔飛咗

有手有腳都肯要女人既錢
咁既廢柴都肯要好心你唔好做壊個市啦

不如用啲錢助養我算

自盡啦吾你老母on99咁

我睇咗d 乜野，小學生嘈交。

要個食煙嘅人無緣無故戒煙係無可能